塔羅占卜 - 不定期開放名額

好耐冇喺連登幫人占卜
唔知會唔會生疏
鑒於近日社會氛圍令到我心情好差，而自己又好絕望，覺得年青一輩對社會真係好有無力感，所以特意開放返塔羅占卜，想透過幫助別人令到自己心情得到排解

所以放低你嘅問題，我盡量答
不過由於我工作比較繁忙所以會不定期咁回答，請見諒

講低你嘅名，性別，同埋問題（有啲公德心每人問一條好啦）

同埋勞煩大家記得比feedback我，想知自己準唔準

香港人反抗！

男 想問下愛情幾時出到pool

努力40日後有冇機會得到佢

男 謝謝

絲 N 想知道同曖昧對象年尾前有無機會一齊
麻煩曬

況復生, 性別女, 想知今世有冇可能有少少事業上既進展/成就

叫K 女仔
想知道一下同另一半未來的關係，會否能夠突破樽頸位?
感謝大師!!!!

Yip 男 想問幾時出pool? 謝謝！

btw 香港加油

想知幾時先光復到香港
可唔可以問下牌

2000年A0女 想問下愛情幾時出到pool

男 想問事業幾時會突破

暫時對方唔敢commit 一段關係，睇到佢過往應該係受過傷受到一啲教訓，佢自己暫時都喺度諗緊應該去馬定唔去馬

巴打唔好介意我咁問，你對佢嘅心態應該都另外有少少物資上既目的？如果冇睇錯應該係因為工作關係認識呢個人或者有生意上嘅來往？因為你自己嘅心態對佢唔係單純男女朋友嗰種親密

暫時應該係你地兩個其中一方覺得好擔心好驚所以令到你哋關係發展受阻，睇埋上面隻牌我覺得應該係個女仔自己有啲卻步，而且佢亦都覺得你俾唔到佢需要嘅安全感佢覺得冇親密感嘅保障。

就咁睇結果呢一段關係會令人失望

好開心終於有人問，等我答左你先

1995年 想問下幾時可以出pool

想問宜家嘅另一半，可五可繼續行落去？ 95巴

之前好放唔低ex

哇，準到一個點，唔明你點占到

係，呢個解釋有啲似之前既我

而家我會放下少少，嘗試去配合人

你個句心知唔滿足但成日搵理由逃避，不知進取好中，點先改到大師

女 FI
想問下幾時會搵到個我中意嘅人

HT 女 想問下會唔會出國讀書/發展

想問下事業
想轉工, 唔知轉唔轉到呢

咁詳盡
佢絕對0付出（可以話我係超級大兵）
只係我10000000％付出
佢令我變身，所以我想付出去（xx）佢
我得到全世界人想要的大部分能力（35％了）
我當佢生日係1關，睇自己可否到70％
非當佢係勝利品
佢係 c rank 我一生同過2位s rank嘅女人一齊
但非我追佢地
上2個仲糾纏中。。。
呢個單純想追到佢，照顧佢
你10中89了

我心理變態right?

巴打
LL係我嗰名
想問短期內會唔會拍得成拖

可唔可以成功罷到一次工啊香港人！！！！！！！

男 25 想問香港幾時先重光
仲有想問點解我出唔到pool
五大訴求 缺一不可

kin 男
曾經一位女同事吵了架,現已離職及斷聯,想問同佢仲可唔可以和好或做返朋友?

搞乜
去開擋啦，又詳盡又準

我會繼續一得閒就幫下大家占
大家如果聽完結果覺得OK嘅麻煩幫幫手去捐下錢幫下手足

由於你關心香港所以我答左你先
我頭先開咗個牌講香港政局，你可以碌上去睇一睇，遲下再答埋你出pool個條

男

Bon 女 幾時有拖拍

女 想問下幾時有拖拍 今年內有冇機會?

[member] 男 禮拜五約咗個女仔 我同佢一齊嘅機會 ［/member]

Sorry typo, should be 你同佢

男 我都想問下幾時先出到pool

德格拉斯 巴 想問下呢幾個月適唔適宜搬屋
謝謝

其實你覺得點？
你係絲right ？
假如我為你練一身完美身材，中英寫字一絕，音樂多樣專家級
會真正中國功夫（非表演嗰啲）
細心負責，即你講1句我第2日買／處理到，即使你係戲言，
會整非物質上嘅小玩意俾你，照顧你嘅身心
怕你未來悶冇人生目標為你找興趣
錢為你成功發現無限彈藥方法
興趣全放喺你度，自己衣食住行可以同乞兒咁level,
嗜好可以high至琴棋書畫歌劇等
Cheap 至垃圾港片大排檔等

你覺得點呢？

香港人 反抗

其實真係好睇性格，我自己好怕另一半對我過分細心 同埋我極度需要私人空間

不過口味呢加野真係it varies

有啲人性格天生就係鍾意逃避因為愛面子
試吓唔好咁在意人哋睇法 you only live once
我嘅人生入面從來唔做一啲自己唔鍾意嘅嘢（打工搵錢就另計）
I don’t give a shit to those I don’t care

各位，占左兩個鐘有啲攰haha
我要休息先，聽日繼續

當然唔會死纏。。。自己已經咁多嘢練。。
唔係講笑，我呢啲白手地底泥真係好易食到天鵝。。。仲好多飛來猛。。。
但現。。其實好耐。。。當時唔知。。。
只想用完美的我得到佢。。。

Sorry 唔阻你啦
（以上嘅能力非吹水。。。）
你快去廟街搶 塔羅B 生意

男 想問幾時有女朋友？

巴打唔好介意我咁問，你年紀大約幾多歲？
同埋喺隻牌度見到你覺得物質就係一切，但係個女仔好似唔止要物質野，記得要比到安全感佢！

女，我有生之年見唔見到中共滅亡

女 想問下來緊學業會點 謝謝

p
女
幾時出pool

學到野了，唔該大師

有時真係太在意人地啦

大師你收唔收徒弟，想學下野

岩岩grad 仲未搵到想做既工 究竟我係想點
愛情：幾時結婚
光復香港 時代革命

Him
男
想知會唔會同宜家鍾意嘅嗰個女仔出到pool
Thx

CK
男
想問：
我將來生活係點？
達唔達得到我理想目標中嘅環境同情況？

點會物質等於一切。。。
非常知道注重空間心思心靈。。。
我係啲 嚴已 寬人 的人
講白啲對手冇10次高x 我都唔x...
我只希望對方唔好變肥走樣

老就老咗啲。。。但思維行為可以好單位歲數至老嘢
永遠覺得自己對比18歲嘅人強（各方面。。。體力耐力超強）

男 想問可唔可以搵到自己理想工作 感謝

女 叫em
想知同前度會唔會復合到？
唔該哂你

KC
男
會有機會復合嗎？？

聽落唔多樂觀， 不過多謝你
講真，如果香港就咁玩完咁事業唔使佔都知會收皮。 到時就係真攬炒啦

女,janice,想問和朋友之間嘅誤會。 如何才能令他徹底原諒我,恢復以前嘅關係?

謝謝

Fung
女
我同前男朋友復合到嗎？

睇完上面feel 好樽頸，如果今次都唔醒就可以長眠

lm

女 想問林鄭幾時死

叫tak，男，想知其實對方而家點睇我，有冇可能一齊

另外想問埋出年支爆未

JK 女 想知幾時先有段穩定關係

我都係自學嘅咋，唔叻架所以教唔到人

大師做咩咁謙

男
想問下個女仔係咪討厭左我？幾個月前好friend

對方暫時對呢一段關係係不滿，但係佢唔敢去試新野，佢說服緊自己冇其他選擇所以繼續留喺度。

而你自己嘅心態其實都覺得好侷促，好有壓力一直俾人利用着牽引着，你覺得係一段得不到回報戀情亦都越嚟越冇耐性，有種藕斷絲連嘅感覺。

你嘅無力感令到你更加對佢再chur，你想支配佢嘅慾望越來越強但係咁樣其實只係一個反面嘅教材，你反而需要去搵到一種相處模式係令到佢真心想親近你，關係先有機會可以改善。

暫時睇唔到年底前會一齊，反而係關係會停滯不前。

今世流流長time frame 太長唔知可以點幫你睇
會唔會諗住precise 少少問

c 女 想問而家男朋友會唔會有將來

我好鍾意你個名
希望佢係新加坡坐返十碌先出返嚟

多謝
希望有緣份等你幫我占卜

但我覺得我只係單戀佢 如果約佢去旅行好似太明顯跳咗好多個steps 而且識咗唔係好耐 約佢去多幾次街得唔得
PS 睇咗上面香港個占卜 起咗雞皮

CS 女 20 想知幾時會出pool

十年內 thx

你另一半對呢段關係好失望，甚至有想分手嘅心態，段關係對佢嘅困擾令到佢精神上面都幾攰。

二你喺呢段關係就覺得好多限制俾人約束着捆綁着，可能有啲嘢其實你已經好想放棄呢段關係但係某D原因令到你唔可以離開，亦都好驚唔知道應該點做。

比少少建議你同另一半相處得舒服啲，就係勇敢少少，唔好因為驚所以令到關係受阻，試吓可唔可以揾返好似初戀嘅嗰種感覺，俾多啲安全感，做多啲溫馨嘅野比對方，其實修補關係真係好簡單，兩個都要努力行出多一步，最重要係有返激情，要出現一啲新野（有可能係新嘅相處模式）令到你哋有返激情。

結果就算去到最後唔理想，呢段關係會結束但係你都起碼做左最後嘅努力，暫時睇到嘅係你嘅另一半對呢一段關係對你有過高嘅控制權你俾人食住，令到你精神上同埋關係得唔到身心靈嘅滿足，除非佢肯改啦如果唔係最後結果唔會變。

名:香港人
性別: 有男有女
想問下香港既未來點? 香港人會唔會嬴?

我覺得佢為人應該係相對慢熱，不過就咁睇你可以打開到佢心扉加油！

琴晚占左，可以追返page 2!

我係女 想問年底前會唔會有機會出pool呢
Btw樓主對香港嗰個占卜好詳盡 好勁

女 名叫sy
想問同男朋友將來會點？

無左我個問題既我再問過
絲 叫em 想問同前度會唔會復合
唔該你

女 想問幾時出pool

重複左問題

名：Yan（女）
想知幾時可以出Pool

一開頭氣勢好好㗎
但香港人太善忘

爭氣d罷工成功！

thx Ching

你係一個熱情溫暖中心熱情獨立活力四射嘅女孩子，為人踏實亦都好活潑唔鍾意跟社會規範嗰一套有少少反叛傾向，幾多才能幾多興趣，應該幾多朋友你男朋友幾鍾意你嘅性格另外想問下絲打你係咪都幾注重事業發展？

你男朋友自己有少少冇信心，唔係對段關係冇信心係佢自己覺得自己唔夠好，呢一種恐懼令到你哋關係有陣時會有停滯不前嘅感覺，但係佢為咗你哋嘅將來已經好努力為你打下一個穩固嘅基礎。

兩個人嘅關係有少少建基於同事業或者成就有關，唔知係唔係因為已經有長遠嘅發展打算所以諗得比較長遠？就算你哋相處有拗撬不愉快嘅地方，記住一樣野就係你哋大家都為段關係嘅未來有好好努力，記住受到阻滯都要一齊諗辦法去解決

名: YG
性別: 男
想問下事業
最近想轉工, 唔知轉唔轉理想既工作
(唔好意思, 之前漏左打名&性別)

江南，男，想知幾時有新戀情

T 女
想問同男朋友行唔行到去最後？

流左
補番個名
我叫R

Hailey 女 想知身體幾時會好轉
麻煩哂

絲打

Mobi

想知呢3個月或半年會唔會升職 抑係 轉工做第二行比較好？

女 事業 好驚吾過probation

男 19 叫TH 想問異性緣/同女性既關係點

女 想問未來健康如何

鑒於今日發生左一件好唔開心嘅事，抱歉咁多位今日真係冇機會同大家占卜，今日流咗好多眼淚，好攰，要休息一下

自己有一個原則就係從來都唔會占生死，身體狀況個d，所以問我有關於生死同埋身體狀況嘅朋友唔好意思我答唔到你哋

戰車姐係點

P 男 我以前得罪過嘅人會唔仲憎緊我/對我好反感？自己不斷諗番放開唔到唔該哂！

女 申請緊獎學金 想問會唔會成功?

求1111我地既運勢⋯⋯
作戰會唔會成功
格離post講到1111係最後既數字咁⋯⋯

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
香港人 報仇
黑警死全家
革命唔係嗌口號 係要一一落實

想知同中意既人關係會唔會有進展呀呢幾個月

女 想知依家個男人係咪挽厭左

巴打你心情都未回復返，未準備好要點樣投入下一段感情呢，你只係一廂情願催眠自己已經準備好，但係其實你回憶仲留喺舊有嘅關係，亦都代表着你逃避一種責任同埋承諾

你內心希望搵到一個女仔可以支持着你喺困難之中互相扶持同埋倚靠，唔會離棄你嘅

你自己嘅內心對兩性關係已經好失望，承接返上面其實你心態未準備好，你未了解自己嘅處境但係就急住好想出pool，仲要直頭係去到日思夜想嘅地步，雖然你不斷壓抑你自己唔開心嘅情緒但係要記住你既心態真係未準備好一段新嘅關係

你過往應該份工唔係做得太開心，不過開心嘅係之後會越嚟越順利㗎啦

你當初對自己份工應該係有不滿足，覺得事業好似停滯不前，你一路做一路忙慢慢覺得自己好似越嚟越冇機會同埋學嘅嘢好似越嚟越狹窄，覺得好似冇出路冇成果

未來的路將會越嚟越好行，但係你都要記住唔好太重視物質同埋實際嘅嘢，當你太忙於賺錢就忽略咗自己嘅精神需求，簡單啲講即係完全為咗錢或者物質而活，當你放寬心反而事業會更加穩固甚至會有升遷嘅機會（因為幫你抽到隻正位星幣十)

呢份工可以繼續做，會有回報

多謝你啊，估唔到你會回我，之前個幾份的確做得唔係太如意，好似仲係原地踏步咁，所以而家都轉咗行，希望能夠承你貴言之後順順利利啦

BTW日後真係有得升嘅話我會幫襯你占卜

一開牌就知道你非常渴望愛情
你非常努力希望可以出到pool，好努力去學習同男仔之間嘅相處，好努力去經營一啲夥伴嘅關係

另外想問下你係唔係想透過工作環境出pool（定係已經透過工作環境有曖昧對象？）睇得出你對另一半要求係物質上面要有一定嘅充裕同埋要有返咁上下成就，因為副牌出現咗太多次星幣嘅牌 你可能會得到某個人嘅特別關注令到好似有戀愛嘅快樂，有被照顧嘅感覺，而且應該件事都拉鋸左一段時間，但係對方未想定落嚟住，所以暫時未來三個月應該都唔會拍拖

暫時睇到你喺事業上面通常開咗個頭就冇咗個尾，好難自己一手一腳將kickstart 嘅嘢完成

首先你一定要強化你自己嘅計劃同埋要堅定咁樣向目標邁進為咗實現目標而工作，要認真對待承諾，如果唔係嘅話你往往想用走精面嘅形式，最後只會成為庸才。

當你改變左，未來會越嚟越好，如果你改變到，工作嘅前景會係樂觀同埋事業會蒸蒸日上

追上直播，樓主心情好返少少未？
香港人要加油反抗下去
1111再罷

我都好感激你冇介意我覆得太慢
我每次幫人占反而就準，自己占呢可能始終有bias 睇得唔太通透 所以我都幾享受幫人

呢個心態好好，希望你可以keep住

香港人加油

唔好意思你介唔介意分享多啲你呢條問題嘅背景
因為開完副牌好奇怪，係講你冇喺過往嘅人際關係得到教訓導致一種負面嘅情況不斷出現，以往拍拖都係喺同一種嘅情況下分手，今次亦都唔例外 最後冇達成你心目中預期嘅結局。

其實我無拍過拖 我想間我既人際關係有咩問題

首先 五你老。。。。

睇得出你過往失落左一段時間但係你已經準備好去釋懷啦，你已經準備又過去一啲傷心嘅情感狀態中解脫，你對依家段感情都認真

而你依家嘅另一半呢對呢段感情又唔太滿足，佢太倚賴人哋去滿足佢自己

你地兩個嘅相處簡單啲來講係充滿着懷疑，根本雙方對彼此都缺乏信任太過緊張因為對方嘅一舉一動容易胡思亂想，引起不必要嘅爭執，甚至已經影響到你哋嘅睡眠質素，暫時睇唔到你哋未來會有改善，仍然係會不信任對方，段關係仍然會存在着好大嘅懷疑同壓力

多謝關心，今日忍唔住都喊咗幾次
琴晚去完尚德成晚瞓唔到覺
香港人記住永遠唔好原諒班黑警

好攰啦今日要停啦要休息聽日繼續

巴打好好休息 呢幾個月所有真香港人都係咁既心情
太攰就暫時遠離下 休息夠再返黎
頂唔順記得搵朋友 再唔係出黎吹下水都得
互相支持 加油

W女
想知同H有冇機會發展？
如果表白既話 成功機會幾大？

頂唔順會抽一日出黎活係平行時空
雖然咁樣好似好衰仔
但自問極度情緒化既魚女
捱到呢下無崩潰都係靠呢招

手足一齊撐落去

可以再講多d嗎？

女 叫C 啱啱同男朋友分手 想知道我地有冇機會復合 如果有 請問幾時？

咁我問其他啦

請問來年嘅工作會點？唔該

Amy 女 想問同個男仔仲有無機會發展？

好的 多謝巴打！

大致正確 大師你好準
主導權真係係佢手 唔係我度

我可以做既野已經做盡
佢好清楚我諗咩 好明白我想要咩
其實一直相處上無咩問題 都係好sweet
但係中間一直有個鬱結 死結黎
雙方達唔到共識 每次一講到就一定嘈
同埋呢樣野好難避 正常生活好易掂到
所以我真係唔知點好 但大家都好愛大家 所以先忍到呢個地步

感謝大師意見
有緣見到你新Post再留言搵你占占
睇下過多一排有無轉機
好人一世平安

叫R 女仔
想問下同男朋友可唔可以一直行落去？

我都有自學下塔羅，想問下巴打係點樣自學？見到你解得好好

求回覆

幫推呢條

我順住占，你可能要等下

叫 K ， 女仔，想問下同某個朋友斷關係嘅話係咪個好決定？

如果今日有罷工既同我講聲，優先幫你占
香港人到今日都仲愛返工真係冇撚得救
話知你幾想復合出pool

罷左 香港人要自救。

想問可唔可以卜今日義土會唔會出事

巴打不如先幫義士們占一占
私人事實屬得閒

占左今日中槍嘅義士先啦

可唔可以占popo幾時有報應 香港幾時有轉機

睇返page 2
冇㗎啦香港人到今日都唔醒就冇轉機
劇本已經一早準備好

想問下今日中槍義士點

暫時班警犬嘅處境，佢哋做任何野都係為咗搵錢，而政府亦都知道呢樣野，佢哋嘅人工福利OT都係驅動佢哋工作嘅動力，佢哋係完全忽略精神上嘅需求，亦都唔難解釋點解佢哋即使俾人起晒底又斷六親都覺得冇問題，因為係佢哋嘅世界覺得有錢有物質就已經足夠

佢哋需要不斷發洩自己嘅怒氣不斷搵衝突去宣洩自己嘅情緒，亦都解釋咗點解佢哋完全不受控制，佢哋原本都仲有少少道德綁架但係未來佢哋情況只會越嚟越差，只會越嚟越不受控因為呢一隻牌代表着佢哋已經解放左束縛自己嘅道德觀念，對於佢哋來講最壞嘅情況已經過去，呢度有一隻牌象徵解放。

暫時睇唔到佢哋會被清算，結果係有一隻牌代表佢哋付出嘅時間同埋努力換取到應得嘅酬勞係公平嘅交易，雙方對呢一樣安排都非常滿意（政府同埋警察雙方），而呢一班警犬都非常願意被政府利用被政府去支配。（正位，星幣六）

大家無謂再自己呃自己覺得瞓喺度坐喺度繼續返工就可以坐享其成，警犬係唔會被清算，今日仲返工嗰啲你對唔對得着咁多個離開咗我哋嘅手足

如果大家有睇到我係第二頁占香港運勢嘅占卜，有一樣重點就係如果香港人到今日都唔想醒，場運動就會提早結束，我只係一個業餘嘅塔羅牌玩家，我講嘅嘢未必準，但係我都盡左努力。

你哋問事業問愛情嘅，細心諗下如果香港真係淪陷，你仲有愛情仲有事業咩？

S 絲
鐘意咗個冇咩可能一齊既男仔 想知之後大家既關係會係點發展 佢點睇自己同埋嚟緊仲有冇機會出pool
今日有罷工 香港人要團結啊

想占下仲有幾耐先光復到香港

塔羅占卜 - 不定期開放名額

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Jonathan 男
想請問我同我鍾意嘅人會唔會有進一步發展？

感謝解答

//如果冇睇錯嘅話其實一開波大家真係好有贏面嘅氣勢，因為權將王牌代表住成功嘅開始，但係驗放進入左樽頸位就係大家都殘缺抱首，停留係一種已經唔適合嘅抗爭模式（每次見到有人被捕我都好撚唔開心）
運動開始時係暑假，好多學生滿腔熱血咁訓身參加。
不過政府採取拖字訣，諗住一路拖，諗住拖到失民心等場運動收皮。結果有一部分學生面臨經濟困難；再開學之後有一部分學生為學業；甚至有一部分學生因被捕而暫時退出HK Online.

呢場革命由6月去到宜家，好多勇武老鬼畀狗拉晒，和理非被迫成為前線。不過佢地未有足夠嘅心理準備及作戰狀態，班恐怖份子大一大佢地就嚇到雞飛狗跳。

//如果我哋唔改變現狀嘅話，將來就會好似係聖杯國王逆位 將力量創造力擺咗係一啲唔值得同埋冇意義嘅事上面（唔使理條廢老啊叻啦屌）如果繼續耗損左資源落呢啲無謂野身上去到最後只會封殺左成個運動嘅表現。
除左阿澤對牛彈琴之外，好多香港人仲覺得有險可守，覺得血債可以票償，訓身落去區議會選舉度。而且好多人以為美國會幫手過人權法，當侵侵係神咁拜。又話未過人權法前要休息忍耐，唔係就會影響參議院眾議院嘅表決等等。醒下啦，美國根本冇義務幫香港人，照顧都照顧咗美國公民先啦。

到呢個時候，明知警甴唔會公正執法時竟然仲有民意道德阻膠處處阻止手足替天行道。太古城恐怖襲擊條木契只受皮外傷，我諗冇阻膠係度佢一早去咗見毛澤東 。

//嚟緊下一步要做嘅係大家都已經缺少咗激情，亦都可能係受環境壓抑左落嚟，如果繼續係咁係我哋贏之前就已經停滯不前了，呢隻牌講緊如果再冇激情就會提前結束。（當你想放棄嘅時候你諗下個3000位被捕嘅手足）
我上面講過開學以經令學生唔太感訓身投入場運動度。有啲學生甚至面臨經濟困難同畀人拉。令可投入運動嘅人數減少。

警甴濫捕就係要嚇到班人唔敢出嚟，同時想令人麻木，覺得「濫捕呀？慣咗啦，我地都作唔到啲咩...」。事實上咁諗會好危險，當我地對暴力暴行都麻木時，我地又點可以將內心嘅份怒轉化為行動呢？

//其實我已經係第二次幫香港局勢占卜嘅時候抽到呢一隻寶劍侍衛，佢代表着香港人對於示威呢樣野仲係處於幻想嘅狀態，仲係冇為咗革命而付諸實行。去到香港人嘅心態抽倒一隻聖杯七逆位，代表其實香港人係有好大嘅決心好大嘅慾望可以贏到，係真係可以將夢想化為現實，但係香港人太忙着搵錢（唔知點解真係講中左香港人愛返工嘅精神）忽略咗呢一場運動。
呢part好中，我冇野補充。

//去到最後結果，抽到呢一隻牌有啲模棱兩可，但係我覺得係有啲對應上面嗰幾隻牌嘅，呢度提示我哋要有一段平穩嘅時間去好好思考同埋計劃未來部署，剛好對照左上面提及過或抗爭嘅模式需要改變，依家要用更加廣闊嘅角度去宏觀返成件事到底應該要點做要點樣Plan，劇本已經準備好一切就等收成，所以最後結果係點就要睇香港人而家識唔識醒。
其實之前有部份行動係有效過兼唔會搞到民意反彈。有一啲策略係可行但係又唔之點解唔用。容我押後再講。

香港人，反抗！！！！！！！！

佢對我有懷疑就係真既，睡眠質素就五太覺有，thx bro，但點都好，佢對我真係好好，係有時候發細路仔脾氣遮

BL 男
想問下我係咪應該放棄等待暗戀既對象?如果繼續等落去會點

巴打最後個點不如分享多啲

咁我講少少啦，有錯有漏請補充指正。

(行動有效過兼唔會搞到民意反彈)
6月，我哋試過佔領稅務大樓、入境事務大樓。
結果唔單止成功迫人提早放工，有啲受影響對象仲話好開心有得放早。

8月5日大罷工 (玩地鐵和你塞)
我全公司得五個人返到嚟(5/50)，包括我。

可行策略但係之後唔用
哨兵：負責偵查敵人位置，通風報信，等手足做好準備。
(街坊裝扮等人玩手機，2-3人一組，要尿袋、後備服裝就得。)

遊地鐵河：一大班人上地鐵，搭足全程唔落車，不斷重複。
喺唔使㩒緊急掣嘅情況下可以幫人罷工 (因為上唔到列車)。

自製交通意外：睇完歐聯第二日要早返工，睡眠不足好易嗑眼訓。
撞咗車塞死晒成條路就唔好啦。

我都罷左課

男 想知我會唔會因為發夢出事

Gary
男
想知會唔會追到明戀個個女仔，但而加已經冇傾計了 我唔知我進定退好因為
謝解答

K
女
想問同唔同到鍾意嘅男仔一齊
Thanks

唔好意思樓主 都係問呢條
中大之後 可唔可以令香港人醒覺

推

出咗去幾日今日先得閒占，一陣睇睇

林鄭月娥 女 想問幾時死

ka 女 同男朋友會吾會幸福？

大師，你好～

我同前度都分開左一段時間，我都好努力想放低佢，但都仲未係好成功。

我想問下，佢係點樣睇我，我做啲咩先有助放低佢？

多謝！

利申：罷左第4日工

想問同前度有冇機會復合？ 多謝
利申：我係女仔，罷左第4日工！

大師你好
女，想問如何改善夫妻關係

麻煩晒！

唔好意思咁多位唔知今晚係咪吹得風多病左，冇乜精神所以費事影響結果，聽日先幫樓上兩位手足
唔好意思

唔好意思 我係之前有問過你 但仲未有回覆
想拜託你幫我睇睇

HT 女 想問下會唔會出國讀書/發展